笑人公屋玩屎果班私樓仔 今個月交左管理費未？7.7

如題，
諗起就想笑，全香港咁多公屋，玩屎尼d萬中無一，就以偏概全話私樓仔贏
宜家失業潮爆緊，睇下你銀行戶口夠唔夠錢交管理費先拉7.7
唔止交今個月，交一世阿7頭，唔好唔記得自己層樓未供完，比心機返工拉

嗯

供樓開心嗎？

供完層樓，個管理費應該同公屋租金差唔多？

得公屋得天下

公屋有得免租
同埋唔洗維修

yes

啱，仲有屎路送

房屋台班撚屌住半山大廈大晒飛機
唔講南區白加道淨係康樂園已經避得開樓上噪音同惡鄰居
公屋又平到爛
嘥晒啲錢買鑲金徏置區貴啲又買唔起
高不成低不就笑大人個口

公屋 不了😂

一呎1.8蚊
好撚貴
幾時先有得平

管理費好撚平ja wo
唔明有咩好笑

公道講句
公屋係多癡線佬
但你趕得走
私樓你趕唔走

太監笑人唔識扑野

住公屋係會覺得千幾蚊管理費係好貴但佢地唔會知俾完嗰千幾蚊 又有會所 又有人做清潔 又有人同你執下個花園 連拎個垃圾膠袋都靚D

樓主已經趕唔走

出身/賺錢能力比人差唔緊要
但唔好大大聲逼人恥笑你啦
如果俾管理費可以避開癡線佬、返到屋企踩屎、惡臭鄰居等等問題
我甘願俾啊

交咗，多謝提醒

公屋天下無敵就唔洗講架啦

正常香港人有返工已經攞唔到

呢啲睇你搵幾多 窮咪認囉，點解要死雞撐飯蓋？
唔係個個咁彩好似你咁搵咁少，先夠資格住公屋
真係好羨慕你 $11k一個月
所以體諒樓主連管理費都介意

P.S. 樓主都係走先啦, 真係曲直難分

駁5刀樓豬

管理費？幾年未交過喎
利伸：三層村屋

。